各個國家一齊反華為5G 你buy華為有古惑定係各國反大陸公司壟斷將來5G?

有冇高手 分析下

有邊個國家鍾意畀個流氓國家鍊住春袋

事實真係外國唔想支那變強

不過抵支那死，想做強國又唔好好教育班生蕃，冇人權冇民主，點做世界強國

why not both

Both
完

why not both
事實係西方國家唔會俾亞洲國家坐大
更加唔好話要做世界一哥 80年代日本就係好例子
莫名其妙就俾人制裁
而中共自己衰on9 咁撚明目張膽
大把證據俾人捉住 好難唔入你華為

Both
5G唔只快咁簡單，背後意味著物聯網既發展
即係將來日常生活好多野都會經5G連結